仲打緊政府工既你 辭左職未?

屌你有冇良知架? 仲幫個政府? 係香港人就辭職

(極緊急)(全美直播) 唱美國國歌必須注意的三件事

?

做遮打附近部門，下星期辭

公務員都有份搞集會架

好撚無骨氣

佢地係幫香港市民做野
唔係幫香港政府做野
佢地份糧係香港市民出
唔係香港政府出

做政府工係服務緊市民定政府你都未搞得清
係某d部門柒姐

正解

你唔做 大把新香港人做

基本上十居其九柒
𥚃面d人藍丶偽中立多的是

同意 希望大家屌醒呢d 公墳員 叫佢地早日辭職

on9 大把公務員上前過